深夜時分 想叫個春

呀

一齊叫

人生好攰

why

聽朝10.30 online 考試 dklm

夏

Online考試唔驚啦
擺明俾你出貓

我都覺得好攰
人生冇乜意義

會長

書都無教 考黎jm9

溝到自己鍾意嘅女真係好難

呀～～～～～
樓主係咪有心事想分享？